「各位巴絲求救」最近識咗個女同學

做咗同學都一段時間 平時都冇乜野咁 個樣都ok咁
但最近同佢同一組做project 開始傾多咗話
然後佢同我講自己認J唔認樣
做做下project又同我講自己中意啲又粗又大又黑既
之後突然又問我識唔識咩係癃J器
各位巴絲 佢究竟係咩意思

表白先啦

巴打上啦

扑咗先講

之前覺得佢又pure又ture咁
佢會唔會係啲老江湖

老江湖+1

肯撚定有性病 引9你

睇完示意圖都唔係好明

佢想買隆鳩器
問你有無用過推薦下

佢其實係你男同學

介紹畀我

冇鳩

笑傲江湖

食開洋腸